自從同左女朋友一齊，對其他異性無任何性衝動同反應

之前拍過2次拖，照樣會睇Av打丁爽下。
但自從同現任一齊之後，睇任何Av都硬唔點到，好似對其他女性無哂反應咁，陽痿咁款。
反而對現任會瘋狂有反應，有時傾電話聽到把聲都會硬哂，有無其他巴打有類似情況？

淨係對女朋友先會有性反應
有女朋友照對其他女性有性反應

利申，現任係處

緊係啦
因為你而家對男人有反應吖嘛
點會對女人有反應

現任仲係處,, 樓主結婚前會一直維持興奮

係咪啱啱開始摸佢？